我女友終於肯同我啜啜。。。

啜你個頭=同你啜啜?

好能醜。。。

好心啦

廢事po咁多私密相出來..

我斬能死你

我啜乾iu..

啜你條毛

點解要打橫錫...

吃屎啦肥東瓜..

頭頂代表椰妹係我最愛既人..

係冬瓜

我理能得你西瓜南瓜

以為Luda

Luda係我腎妻..

小椰..

啜您啲毛咁鹽濕...😳

椰利

牙椰我女友喔..

諗咗去邊..